便衣警拘7人 涉毀新都會優品360 年紀最輕13歲

全港多區今日都爆發反修例示威活動，葵青警區刑事部人員根據情報，派便衣警員在葵涌廣場一帶進行巡邏，其間發現10至15名身穿黑衣、戴口罩人士在葵涌廣場外聚集，警員尾隨目擊他們正在破壞商場內的優品360，警員即場以涉嫌刑事毀壞拘捕其中7人，當中年紀最少只有13歲，不排除有更多人牽涉案件。據悉，各警區已加派便裝警員，在經常被破壞的美心食肆，優品360及吉野家等附近埋伏，目前警方亦開始加強對中銀及中資銀行的巡邏。

習慣性假期先裝修根本就係找屎

咁要試試反埋伏

反伏擊休班狗既機會

一定要講出事實： 臥底警員破壞360後，於商場拉佢地入去制服在地，造成他們是破壞者的假象！

裝修師傅係一種高危工作，記得買重保險，做足安全措施

比人捉到路

裝修係時候要停
對方都知你咩目標
搵便衣埋伏就容易ko

全城埋伏...其實唔洗著黑衣wo

第一次做冇問題，第二次做令人捉到路，第三次做實中伏。大家learn a lesson

上次講左 可能開始有狗埋伏

13歲都扑7你 檢討下啦

我街坊嚟
你便衣
鬥人多囉

斷正，連擔保都好麻煩，之後官司都

twitter有片
周圍冇人幫佢地呀diu

各位裝修師父要小心黑工

仲要唔怕有暴徒用真槍兇鳩你，暴徙徒開槍等如自殺